你接受到的最大年齡差距

男大女10年，女大男3年

講緊賓主關係？

100

戀愛

男>10，女>5

5年

男大女同女大男都係？

港女
有錢佬：年齡不是我考慮之列
窮撚：就算我哋同年，其實我哋有好大嘅差距

港男
有錢女：醜樣，唔關年齡事
窮閪：醜樣，唔關年齡事

講到尾就係唔關年齡事

我30，女可以去到45

3-5年內ok

男大女十零年
女大男五年